**Projekt na zaliczenie przedmiotu Zaawansowane Aplikacje Internetowe**

Wymagania zainstalowane środowisko Node.js wraz z menedżerem pakietów Yarn

Po skopiowaniu repozytorium należy je inicjalizować za pomocą polecenia  
`yarn`  
Po inicjalizacji środowisko inicjalizować w wersji produkcyjnej  
`yarn start`  